3888 金山軟件

聽日會唔會高開幾格

後日先會

利申，有貨
仲刨緊份業績，分析完再講。

lm

本身今日出現買入訊號
但大市 破唔到位 似要回調 唔敢買住

執筆時, 公佈了業績, 一如預期, 無甚驚喜, 所以股價應聲暴跌, 收市可能跌到$10, 市值一下子蒸發了六份之一!

2017上半年,
網遊, 同比大增, 環比持平
, 環比大致持平, 假設股價企穩$10計算估值
WPS, 同比大增, 環比持平
金山雲, 一如所料繼續蝕, 同樣以融資的價值作估算
總結: 同比大有改善, 但環比持平無進步, 比起騰訊季季有增長, 始終係差D

因此, 我估計的合理價跟三月公布業績時一樣, 維持不變, 都係每股18.4人仔
但受惠於人民幣升值, 所以合理價提升至$21

(完)